{"_default": {"1": {"Titlu": "Audi Q7 E-Tron", "Pre\u021b": "52.900\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Migalatiev Igor", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2018", "Parcurs": "128.264 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "3000 cm3", "Putere": "374 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "SUV"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Suspensie hidraulica": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "2": {"Titlu": "Lexus IS 200t", "Pre\u021b": "18.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2015", "Parcurs": "103.401 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "245 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "Spate", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "3": {"Titlu": "Mercedes E 220", "Pre\u021b": "15.799\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2010", "Parcurs": "270.116 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "2200 cm3", "Putere": "170 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "Spate", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "4": {"Titlu": "Mitsubishi Outlander", "Pre\u021b": "15.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Visan Nicu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2013", "Parcurs": "189.340 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "200 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "5": {"Titlu": "Honda CR-V", "Pre\u021b": "8.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2007", "Parcurs": "273.351 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Gaz / Benzin\u0103", "Cilindree": "2400 cm3", "Putere": "166 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din velur": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "6": {"Titlu": "Toyota Rav-4", "Pre\u021b": "23.900\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Dumitru", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2019", "Parcurs": "122.665 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "175 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "7": {"Titlu": "Audi Q5", "Pre\u021b": "17.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2013", "Parcurs": "151.322 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "1984 cm3", "Putere": "225 CP", "Culoare": "Albastru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "8": {"Titlu": "Renault Grand Scenic", "Pre\u021b": "14.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2016", "Parcurs": "174.000 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "110 CP", "Culoare": "Maro", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Universal"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "9": {"Titlu": "Toyota Auris", "Pre\u021b": "12.799\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Dumitru", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2017", "Parcurs": "213.271 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1400 cm3", "Putere": "90 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Universal"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "10": {"Titlu": "Volkswagen Caddy", "Pre\u021b": "7.900\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Golea Ion", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2014", "Parcurs": "204.011 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1600 cm3", "Putere": "105 CP", "Culoare": "Alb", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Camion"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "11": {"Titlu": "Mercedes E 350e", "Pre\u021b": "34.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2017", "Parcurs": "178.857 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "286 CP", "Culoare": "Albastru", "Trac\u021biune": "Spate", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "\u00cenc\u0103lzire suplimentar\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "12": {"Titlu": "Mercedes E 200", "Pre\u021b": "15.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2011", "Parcurs": "271.782 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Gaz / Benzin\u0103", "Cilindree": "1800 cm3", "Putere": "163 CP", "Culoare": "Alb", "Trac\u021biune": "Spate", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "13": {"Titlu": "Hyundai Tucson", "Pre\u021b": "20.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Golea Ion", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2019", "Parcurs": "102.000 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "163 CP", "Culoare": "Alb", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "\u00cenc\u0103lzire suplimentar\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "14": {"Titlu": "Mercedes GLC 350e", "Pre\u021b": "27.900\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Golea Ion", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2017", "Parcurs": "160.722 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "320 CP", "Culoare": "Albastru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "15": {"Titlu": "Honda CR-V", "Pre\u021b": "15.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Golea Ion", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2017", "Parcurs": "182.154 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "190 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Tapi\u021berie din velur": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "16": {"Titlu": "Volkswagen Passat CC", "Pre\u021b": "15.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2013", "Parcurs": "46.615 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "211 CP", "Culoare": "Bej", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "17": {"Titlu": "BMW X5 4.0e", "Pre\u021b": "30.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Rotari Eugen", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2015", "Parcurs": "204.995 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "313 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "SUV"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "18": {"Titlu": "Toyota bZ4X", "Pre\u021b": "30.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Golea Ion", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2023", "Parcurs": "233 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Electric", "Putere": "204 CP", "Culoare": "Maro", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "19": {"Titlu": "Mercedes B 180", "Pre\u021b": "12.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Rotari Eugen", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2016", "Parcurs": "228.800 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1461 cm3", "Putere": "109 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Hatchback"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "20": {"Titlu": "BMW 730", "Pre\u021b": "64.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Migalatiev Igor", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2021", "Parcurs": "51.060 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "3000 cm3", "Putere": "265 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "21": {"Titlu": "BMW 750", "Pre\u021b": "84.900\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Migalatiev Igor", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2020", "Parcurs": "107.155 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "3000 cm3", "Putere": "400 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "\u00cenc\u0103lzire suplimentar\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "22": {"Titlu": "Peugeot 5008", "Pre\u021b": "19.199\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Balan Pavel", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2018", "Parcurs": "136.610 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "130 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "23": {"Titlu": "Volkswagen Crafter", "Pre\u021b": "25.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Rapcea Alexandru", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2014", "Parcurs": "315.872 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "163 CP", "Culoare": "Alb", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Minivan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Imobilizator": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "24": {"Titlu": "Hyundai Tucson", "Pre\u021b": "25.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Turuta Dmitrii", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2019", "Parcurs": "122.324 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1995 cm3", "Putere": "186 CP", "Culoare": "Maro", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "25": {"Titlu": "Ford C-MAX", "Pre\u021b": "10.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2015", "Parcurs": "145.218 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "120 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Universal"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "26": {"Titlu": "Hyundai Santa Fe", "Pre\u021b": "13.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2011", "Parcurs": "220.887 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "2200 cm3", "Putere": "197 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "SUV"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "27": {"Titlu": "Nissan Qashqai", "Pre\u021b": "9.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Semionov Mihail", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2010", "Parcurs": "172.501 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "106 CP", "Culoare": "Violet", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "28": {"Titlu": "Mercedes V 250 4 Matic", "Pre\u021b": "53.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Rotari Eugen", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2016", "Parcurs": "118.814 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "2200 cm3", "Putere": "204 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Minivan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri all season": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "\u00cenc\u0103lzire suplimentar\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "29": {"Titlu": "Volkswagen Passat", "Pre\u021b": "7.899\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2011", "Parcurs": "302.256 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "1400 cm3", "Putere": "122 CP", "Culoare": "Albastru", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Universal"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "30": {"Titlu": "Mercedes B 170", "Pre\u021b": "7.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Turuta Dmitrii", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2006", "Parcurs": "194.183 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "1700 cm3", "Putere": "116 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Hatchback"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "31": {"Titlu": "Renault Scenic", "Pre\u021b": "3.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Guzun Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2004", "Parcurs": "209.561 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Gaz / Benzin\u0103", "Cilindree": "1598 cm3", "Putere": "113 CP", "Culoare": "Albastru", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Universal"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "32": {"Titlu": "BMW 840i", "Pre\u021b": "79.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Migalatiev Igor", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2020", "Parcurs": "104.016 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "2998 cm3", "Putere": "340 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "Spate", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "33": {"Titlu": "Tesla Model 3", "Pre\u021b": "36.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Costin Vladimir", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2020", "Parcurs": "23.444 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Electric", "Putere": "441 CP", "Culoare": "Ro\u0219u", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "34": {"Titlu": "Hyundai i30", "Pre\u021b": "6.299\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Golea Ion", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2011", "Parcurs": "116.442 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "1400 cm3", "Putere": "109 CP", "Culoare": "Alb", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Hatchback"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "35": {"Titlu": "BMW X5 4.5e", "Pre\u021b": "71.900\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Anusca Nicu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2021", "Parcurs": "9.115 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "3000 cm3", "Putere": "394 CP", "Culoare": "Maro", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "SUV"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control adaptiv": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "36": {"Titlu": "Land Rover Discovery Sport", "Pre\u021b": "23.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Malanetchi Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2015", "Parcurs": "146.205 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "2200 cm3", "Putere": "150 CP", "Culoare": "Alb", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "37": {"Titlu": "Jaguar XF", "Pre\u021b": "46.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Rapcea Alexandru", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2021", "Parcurs": "5.052 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "204 CP", "Culoare": "Negru", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Suspensie hidraulica": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "38": {"Titlu": "Renault Kangoo", "Pre\u021b": "9.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Nadtocii Andrei", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2013", "Parcurs": "211.081 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "90 CP", "Culoare": "Albastru", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Minivan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "39": {"Titlu": "Volvo V 60", "Pre\u021b": "17.199\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Lungu Sergiu", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2015", "Parcurs": "276.338 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Hybrid", "Cilindree": "2400 cm3", "Putere": "280 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Universal"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Injectoare faruri": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "40": {"Titlu": "Rover 45", "Pre\u021b": "4.999\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Gaibu Alexandru", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2004", "Parcurs": "140.340 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "2000 cm3", "Putere": "150 CP", "Culoare": "Argintiu", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Sedan"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "41": {"Titlu": "Renault Kadjar", "Pre\u021b": "14.199\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Miron Vasile", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2017", "Parcurs": "168.293 Km", "Cutie viteze": "Manual\u0103", "Combustibil": "Diesel", "Cilindree": "1500 cm3", "Putere": "110 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "Fa\u021b\u0103", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Alarm\u0103 antifurt": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Tapi\u021berie textil\u0103": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri iarn\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}, "42": {"Titlu": "Audi Q3", "Pre\u021b": "15.499\u20ac\u20ac", "V\u00e2nz\u0103tor": "Turuta Dmitrii", "Caracteristici": {"An fabrica\u021bie": "2014", "Parcurs": "162.624 Km", "Cutie viteze": "Automat\u0103", "Combustibil": "Benzin\u0103", "Cilindree": "1984 cm3", "Putere": "200 CP", "Culoare": "Gri", "Trac\u021biune": "4x4", "Tip caroserie": "Crossover"}, "Op\u021biuni \u0219i dot\u0103ri autoturism": {"Airbag pasager": null, "Airbag \u0219ofer": null, "Airbaguri laterale": null, "Airbaguri perdea": null, "Imobilizator": null, "Jante aliaj u\u0219or": null, "Lac\u0103t centralizat": null, "Parctronic": null, "Sistem antiderapare": null, "Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC)": null, "Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS)": null, "Sistem de stabilizare (ESP, DSC, ESC)": null, "Sistem de stabilizare (ESP)": null, "A/C (man)": null, "Calculator de bord": null, "Clim\u0103 automat\u0103": null, "Cruise-control standart": null, "Direc\u021bie asistat\u0103 electric": null, "Geamuri electrice": null, "Memorie pozi\u021bie scaune": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Scaune fa\u021b\u0103 cu ventilare": null, "Tapi\u021berie din piele": null, "Volan multifunc\u021bional": null, "Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime": null, "Camer\u0103 spate": null, "Faruri anticea\u021b\u0103": null, "Halogen/Xenon Lights": null, "Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire": null, "Senzor de lumin\u0103": null, "Senzor de ploaie": null, "Sistem de navigare": null, "Pneuri var\u0103": null, "Reglarea \u00eenclin\u0103rii volanului": null, "Reglarea telescopic\u0103 a volanului": null}}}}